有冇巴絲有開會焦慮症？

好多時要講解一件事，講唔夠五句，就覺得好大壓力，感覺好多人睇住你，心跳加速，講野口震，甚至乎發唔到聲，要偷時間深呼吸幾下，亦未必有太大改善。

試過自己練習講ok，但去到現場有其他人就完全唔係嗰回事。

有冇人教下我點改善？自信心已跌落谷底。

證明你唔適合做呢啲

因為你太care自己講錯野 驚人地會笑你

呢個有機會係細個既經歷導致
例如返學present講錯野比人笑
導致你唔敢係多人面前present

解決方法係特登講錯野 愈錯得多就愈唔care

一樣，未開始講已經震定先
次次講前同自己講冷靜啲冇嘢好驚
但都係控制唔到心跳超快
我都想知點改善

有
間公司已經痴線到要次次要開個會去研究黎緊個會有咩要開
試過開個會 對住個Email Calendar數下幾時有會要開
又試過開完會之後 再整多個檢討大會
做一份REPORT
寫個Draft又要開一次會
寫到咁上下又開一次會
寫完再開多次會
我覺得我自己唔只有焦慮症
直頭就快有躁狂症

返日本公司？
我覺得咁樣好唔健康

垃圾港資